女遭公車禽獸性侵哀號 乘客竟冷眼拍攝

91220
建立時間：2018/09/26 13:50

中國微博網友今日熱傳一段影片，地點發生在中山地區的一輛公車上，影片拍到一名女子哀嚎尖叫，身後被一名男子追著強暴。據網友說法，這名女子僅僅穿著一件外衣，但內衣褲全被扒掉，幾乎呈現全裸狀態，相信她遭到後方男子性侵。
微博網友指出，這名女子呈現赤腳、裸露胸部與下體的狀態，更在車上絕望哀號，她身後追著他的男子也一樣衣衫不整。網友相信，這名女子應是遭到男子的性侵，想哭喊逃跑，無奈又被男子硬生生抱回後方座位。但更讓人不解的是，車上的其他乘客竟然冷眼旁觀和拍攝，卻無人出手相救。
影片傳開後，中國網友紛紛大罵：「整天依法治國，依法治國，卻在強姦方面，跟印度比下限！」、「那麼請問這輛車特麼是靈車嘛？特麼都是死人嘛？」不少網友同情這位女生，更表示不僅施暴男子該接受法律制裁，旁觀乘客也應該受到處罰。但也有網友質疑可能是在拍片，但隨即遭到其他網友反駁，更批判這位網友：「就是這樣的片把你們的思想荼毒了。」
最新消息指出，當地警方已介入調查。（施旖婕／綜合外電報導）

支那不意外 幾時先滅國

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

cls

真巴士痴漢AV

應該係勞工處

超美趕日

真係似拍緊野

強過小日本鬼子

露左一邊波

巴士露出

細乳帶瘋濕透蝗巴的膠座

拍緊抖陰？

純文字討論

日本AV黎

片無 算 圖呢？

屌你平撚到咁 戴黎做乜鳩

打少啲丁啦

Bus 44 情節又來真人版

拍片

相個香港出現都一樣 香港人怕事

大陸人造謠
香港人又信 反智到

看見數位觀眾淫笑著仰望

網民咪又係得把口

路見不文，拔9相助？

好慘

有無全條片

唔搞埋一份已經證明我國進步左

最新消息指出，警方調查發現，事發地點於廣西，而非稍早傳出的廣東中山。警方也指出，事件發生在昨日下午，這對男女為同居情侶，遇有一名1歲多的小孩，但由於女方未達結婚法定年齡20歲，因此兩人沒有註冊，但警方認定兩人是「事實婚姻」，強調事件屬家庭糾紛。警方稱當時女方要分手離家，男方不讓她下車，但沒有打人，警方已告誡男方不要使用暴力。另一方面，最先發布這段影片的20歲楊姓男大生已被警方帶回調查，案件正在進一步調查中。

和諧

先處理搞事的人

腳

Sor我扯左

睇字都濕晒
點解香港無呢啲痴漢

燈左10年，越燈越有錢

賴左屎 ？

但警方認定兩人是「事實婚姻」，強調事件屬家庭糾紛。警方稱當時女方要分手離家，男方不讓她下車，但沒有打人，警方已告誡男方不要使用暴力。

就咁就算? 就算結咗婚係公眾場合咁做都唔應該啦痴線

強國真不愧係強國, 發生啲咁既野都啊幫手

張GIF好明顯係CG啦
咁撚假

咁都謠傳
下次要佢老母俾人中出
出埋AV自算有發生過
熟女人妻50路公車強暴中出

學咗印度????

AV情節

唔好老吹啦
我個個星期上去飲喜茶不知幾安全

你盲嘅 有圖有片都睇唔到啦

條仔幾man 我都想俾佢姦

dvdes-549

而家41J 做埋大陸新聞？

同印度差不多

痴撚線啦，一定大把人制止

印度精粹係輪大米喎，點睇都未學到

這就是鄰國強大的抖音精神!

香港會大把人制止去制止嘅人
屌你唔好阻住阿叔睇戲

家庭糾紛做乜都得

中山仲要已經唔係太落後偏遠既城市

最嬲係無片無圖

車四十四

有圖

正

上面不是有嗎？

wa 咁撚誇張既....
以為靜雞雞係咁摸

國情不同～人民質素～我搭車都見賓賓赤腳放椅上～不意外的東西人是不會理會的

正，扯咗

梗係唔敢幫手啦 一陣原來個強姦犯係高官子弟黎
嘩仲得了既 容乜易連我都拉埋
人在支那 閒事勿理

被情侶

名?
番號?

超日趕印

淫底

拍緊抖陰咋

哇

打飛機打到眼盲?
同一頁都睇唔到

41j

其他乘客只是冷眼旁觀，居然無加入混戰
贏國真是文明，天下第一大國

樓豬個名

拍緊抖音？

搞個咁平BRA都無戴
呢D就有圖

格硬黎仲可以唔除外面淨除入面
個男人一定係高手

班網友個個網上正義撚
現實咪又係戇鳩鳩企係到

有咩問題？唔好干涉別國內政喇

下 坐地鐵你些下high下條女佢叫飛禮，即唔知邊飛10個猛男捉住你啦，都唔會問你有無接觸到就殭你兩拳

條女邊度有露下體
擺明本身就無戴bra

最新消息指出，警方調查發現，事發地點於廣西，而非稍早傳出的廣東中山。警方也指出，事件發生在昨日下午，這對男女為同居情侶，遇有一名1歲多的小孩，但由於女方未達結婚法定年齡20歲，因此兩人沒有註冊，但警方認定兩人是「事實婚姻」，強調事件屬家庭糾紛。警方稱當時女方要分手離家，男方不讓她下車，但沒有打人，警方已告誡男方不要使用暴力。另一方面，最先發布這段影片的20歲楊姓男大生已被警方帶回調查，案件正在進一步調查中。（施旖婕／綜合外電報導）

跟車太貼

幫人捉咸濕佬9成9唔會上身 我都埋黎抽你兩拳禁底你先啦
適當武力 市民拘捕權

cls~搭公共交通工具都可以俾人姦~成班同黨

輪完再加獵奇

要不是在中國 你已經被輪姦了

White bear 情節

呢啲新聞竟然第46個post先有人講印度

今次仲未有人講台灣

你信?

就算佢講既都係真
你都唔會覺得呢一幕係正常呀話
無論係男人用強定班人冷眼旁觀都係事實喎

又強暴 性侵 強姦

哇屌 呢種處理手法不愧係終國

唔好推啦 人地已經咁慘
你地仲笑鳩人抵死 比佢見到個post受唔住刺激點算
佢一死 咁就少個女人生仔
如果佢生兩個女出黎第時又可以再生多4個小朋友出黎
但佢依家一死左咁第時支那保守估計最起碼少左幾百日
所以唔好再推喇

真係好撚正
可惜係素人

咁似電影「盲山」啲情節

無記錯呢個係橘なお嚟

殺死發現問題的人，就沒有問題了。

用咩手法可以隔住件褸除晒衫褲

沒事兒 沒事兒

無左條片就無事啦

仲未有人出黎話香港都係咁 香港仲差啦

戅鳩上去食探魚就驚為天人咁
新一代味蕾死撚晒？

事實婚姻即係指無註冊，香港叫同居或男女朋友。而且大陸法律係唔認事實婚姻。

個解釋報導用字明顯想誤導人

只要插入了 就是事實婚姻

多謝巴打

平撚過港女喎

好似幾pink

施旖婕+1

我有個中學同學係內斂嘅女仔嚟
上個月喺地鐵車廂內畀個阿叔偷影裙底
佢隔離有好多空位但係個阿叔企到佢勁埋
部電話就隊到落下面低抄
佢向周圍嘅人講阿叔偷影佢
想周圍嘅人幫佢手
點知周圍啲人知道都冇反應
仲要擰轉頭走
而個阿叔仲要屈返我中學同學屈佢偷影
我中學同學即刻打嚟喊住同我講佢好唔開心
我畀佢嚇死
所以唔好話香港人會出嚟制止
因為真係有發生過喺我身邊嘅人身上嘅時候
我都估唔到原來香港人真係咁冷漠
亦都覺得科技先進嘅同時都好恐怖
周街都有人喺到偷影
各位隨時做左主角有可能呢一世都唔會知

唔係話唔信你
但咩證明都冇
信你又死唔信又死

正路情況就教你朋友搶佢手機
搶完飛落月台下邊等人到

段文話兩人係情侶，仲有個仔
男女哎交，條女想分手落車走，條仔拉番佢番嚟

bystander effect

如果係印度，全車男人一齊輪大米，今次支那又輸比印度

BUS 44